講個笑話比你地聽!一定好笑!

車路士
得你地輸咋

一枝獨秀

蝗

哦